[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (44)

沖完涼就開始送禮勤上身

英超門將華麗留名

開左三個